Signal, mewe = 黃，手足

Signal, mewe = 黃，手足
whatsapp, facebook, ig = 藍，五毛

邊個重用IG 一律當鬼

--------------

btw
捐左錢未

晴報都有mewe
唔通晴報係黃？

其實無衝突 藍絲一樣會用

愛國豪都開撚咗MeWe

On9少陣啦

大把手足用IG